執笠失蹤唔還錢！ 集合Crazy egg Wifi蛋苦主！

12月個陣訂咗Crazy Egg 4月既wifi蛋
佢老味追撚咗成2個月都未撚退錢
Email , Whatsapp乜都試過
依家連個官網都執尻埋
有無人都係咁情況？仲有咩方法追討？

去親旅行都幫襯Crazy egg咁濟